一場紅雨就睇得出child登幾多新界仔

成班牛屎佬嘈嘈貢

住新界得罪你

新界垃圾地方
住新界

港島撚笑而不語

住界限街以南先係真香港人！！！

落個雨都開po，唔講仲以為自己上緊facebook

嘈緊無雨既聽朝帶遮正仆街呀拿